Bij sommigen was er grote vreugde bij het zien van Frank Churchill; anderen nam het zeer samengesteld; maar er was een zeer algemene nood en verstoring van de verdwijning van Miss Fairfax wordt uitgelegd.
